比起醫療同一次性引渡，似乎丁可欣、培正緊要D！

連囝收左屙打轉移視線嘛，連登特別多打手

臭雞喺學校欺凌

言論自由？

呢D支那政策，講到口水乾都無辦法逆轉到

之前就乜撚填色比賽

全部行動追擊失敗

言論自由係政府賦予
跟住我叫你收聲呢個都係我自由

島村卯月最緊要

言論自由竟然係由政府賦予
而唔係天賦人權
受教了連登仔

叫隻臭鷄去培小讀書比人欺凌番一年當無數囉

言論自由應該係與生俱來
不過現實係由壟斷暴力既政府所賦予

臭雞根本係禍港根源
因為香港女人有主權臭雞統治男人，
令男人北上叫雞
帶埋d 150落黎

性引渡